大家點評價dark knight？

9分囉 IMDB有寫

imdb打飛機網就唔好提啦

白人主義垃圾片
搵個黑人演高智力角色好似笑鳩佢咁
好典型嘅種族歧視

其實imdb大部份分數都合理 有咩問題?
就算唔係因為imdb war TDK都會係8點幾分好合理

個人認為有點悶

垃圾，如果我是蝙蝠俠，我一早移民

super hero片咁計8/10啦，第三集差啲

垃圾英雄片冇咩好評

喺葛咸城狂起龍床盤、搞劏房、獨市鐵路年年加價，自己移民去大都會等unun腳等超人保護

的確呢套打鬥系冇乜
但nolan想打造一個心戰嘅感覺
batman同joker 鬥智鬥力其實係好好睇
加埋成套嘢有超級英雄電影都非常少見嘅緊張感
所以成套嘢雖然有少少悶，但係就唔會係唔好睇

以前真系唔鐘意少打多吹水，
呢幾年先開始接受到

其實佢都唔係好多吹水
佢個張力係好強好強，係好吸引到你去睇
同埋呢套嘢ge direction係好高
好少超級英雄電影ge direction係咁高嘅
nolan 真係好有料到

呢套都悶.........

可能有機會會補習

冇黑人，冇女權，冇LGBT，冇傷殘，冇穆斯林，冇素食 = 垃圾

你應該慶幸嗰陣冇咁多左膠
同埋nolan 名氣太大，冇人敢搞佢

如果係batman 唔知點解接受到佢無咩打戲
不嬲batman 俾我感覺智取 唔洗點打